【劈價盤沽出】月頭買得寶即坐艇 樓價8日跌42萬

本月初瘋傳得寶現劈價盤，叫價僅450萬元，但最終成交價仲平，僅433萬元。

本月初，市場瘋傳九龍灣得寶花園H座低層2室一個一房單位，放盤叫價低見450萬元，並屬鎖匙盤，「嘩平到咁!!仲唔睇?」。據知其後業主不滿代理將放盤叫價登太低，業主想買高價些，而其當時實際底價為470萬元，代理登低價變相倒米，一度拒絕放盤。

消息指，單位於本周二施政報告前終售出，但成交價竟不足440萬元，低見433萬元，單位實用面積282方呎，呎價僅15,355元，造價重返年初水平。利嘉閣鮑允中稱，該單位今年6月放盤，叫價520萬元，8月減至490萬元，本月再減至470萬及450萬元，最終累減87萬元或17%終賣出。E座低層2室同方及類似景觀單位，今年5月造價518萬元，呎價18,369元。

鮑續稱，是次成交具話題性，得寶花園本月錄得的3宗成交，一間比一間平，呎價亦是不斷平。本月1日，F座中層2室，實用面積282方呎，成交價475萬元，呎價16,844元。本月5日，B座高層8室，實用面積254方呎，成交價430萬元，呎價16,929元。到第三宗成交，呎價已跌穿萬六水平，樓價越賣越低走勢幾可肯定。即是話，本月1日以475萬元售出的F座單位，買樓8日左右恐已坐艇，賬面即輸42萬元。

抵啦

嘉湖三房破頂 所以德寶唔計了

講得啱，呢篇唔計

得寶15000尺

AA 狗點解比人叫狗
就係食 2 家茶禮
為左佣金理得你死....
不過有人接貨好走
近2047
石頭已經唔再保值

10000 億填東大嶼人預視香港已經唔再玩高地價政策了

得寶 唔好玩啦

低置仔話唔計就唔計啦

劈價唔計

未減價賣五球？

河畔 荃景圍 觀塘 都好多大過佢嘅選擇

得寶都仲要4百萬? 痴線

40 萬,不能多給了

上車盤變上吊盤

其實無得咁講, 買家賣家立場永遠好難一致, 點都要有個中間野拉扯下搵個中間點. 而對買家講買樓咁大件事係應該負番落決定責任唔可以話人推你死, 就好似過去十年咁, 買大型屋園既可以講全部都嬴, 部分仲講緊3倍以上唔通AA又幫緊鋤強扶弱幫買家? 都係果句, 買幾百萬野無可能完全信人自己一定係最大責任.

叫你放 400, 你同我賣 200 ?!
你死 AA 輸 700 Tencent, 拿我間屋去填氹?!, DKLM

你講好賣400 AA點同你賣200?

呢單先勁呀

比喻

得寶根本係on9到炒高
萬8蚊呎，貴過隔離德福萬3呎 咁多

租租又贏了

因為lum sum 細，易上車
宜家咪出事囉

哎屌唔好撚計得唔得呀

新買家有剛性住屋需求，自住唔怕